求師兄們指教，黃金買左部機後⋯

去黃金砌機比左錢打算慢慢等，但突然有事變左無時間，就叫佢砌完後window我返去自己裝，係店內重開到機比我檢查同對單啲硬件齊唔齊，但我返左屋企打算裝window時就變左顯示

mbr error 1 press
any key to boot from floppy

求指教

List?

唔識裝就咪懶叻自己裝啦

入返bios setting 揀返啱 boot priority
而家應該default去咗 Floppy,
set返去Boot From DVD 機/ USB
入碟/usb
reboot 一次應該就入到去installer

再唔識就俾錢19呃錢電腦鋪搞啦

哇我都講明我突然講時間同埋我都無話電腦鋪有咩做錯，上黎問一句者

如果而家唔係10點幾我實會打返去問或者比錢去屋企附近啲鋪頭搞

f12

等聽日去比錢啲19呃錢電腦鋪裝

又係水魚list
你跟上面個巴打做
你上得黎問仲搵電腦鋪做咩

bios set first boot: usb

垃圾i3 水魚到暈

一睇就知你未裝過windows

買過部新

將貨就價啫，無話垃唔垃圾

岩岩買完 有問題其實你係唔係應該問返間嘢呢?如果唔係售後要黎做乜 洗乜買行貨

謝謝大家已幫忙我已經整好部機，謝謝大家。

但我都想講我上黎求助，無話電腦店唔岩或者我老鳳要大家幫我，唔理解回應既語氣點解要咁，同埋我部機只係一般文書同埋用黎玩好簡單既遊戲，做水魚只因為我對砌機一無所知，大家眼中既垃圾已經夠我用。

Anyway thx all

你女人黎？巴打話完你唔識裝咪自己搞，都有教返你，睇唔出幾時有態度唔好

玻璃心串兩句就咁記仇
肯定係女人黎

i3

平嘛
百貨應百客